葵廣 旺中依家幾錢租?

有冇平到? 有冇經紀佬

6

血汗錢唔好亂哂